巨人依家連畫功都進步左咁多到底仲有咩死角?

雖然仲未完
但keep得住咁落去應該就係00後既死亡筆記個種級數

真係無死角
最新集仲畫埋三人組視覺 首尾呼應
個個角色都有血有肉
屈機....

睇返呢幾集再諗返之前點解一家咁肉緊要回到故鄉真係好正

巨人呢d就真係叫舖排啦
唔似海賊妖尾個堆咁